係外國網站買口罩點分真假好??

好似樂天，森林個D好多賣家都唔係官方
想買但又唔知會唔會係假野
變左山寨廠出有毒

睇 review, 多搜圖, 自己分析, 無名貴罩你都買不如去樓下藥房仲就手

感覺太多支那山寨貨於包裝上印幾隻日本字就扮日本貨，所以我直接去美森買，仲要大牌子至買，如果咁都中伏就無話可說了！

係，我o係美森訂每盒50個連集運費應該要$114左右，不過冇去過樂天買野，又冇account，否則如果見到都會訂，印象中冇遇過假Medicom口罩，應該都試得過既....

你114訂左幾多盒??
我見美森一盒都成16蚊美金

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

我用開Medicom每盒40個獨立包裝，十年前已經開始買黎看門口，未爆肺炎時香港買都要$50蚊盒，樂天賣咁平又的確怪怪地！

Medicom醫院都用?

係

如果係假我都仆街
買左廿十盒

之前買咗啲日本製嘅其他牌子
都好薄下
我仲諗緊係咪假野

巴打有冇幾盒多可以賣畀我

暫時未有
因為我係預啱啱好